大家宜家即刻去The Stream個twitter度留下言

佢re咗我“We discuss Wednesday on our show and would like to include more of your thoughts.”

俾外國知道下我地嘅想法 帶翻好個風向

push

推

2525,

我無野講

Gphone好似陣間上佢節目

我冇野講